市傳微軟擬以逾100億美元收購Discord

〔財經頻道／綜合報導〕知情人士22日向外媒透露，美國科技巨頭微軟（Microsoft）有意以逾100美元收購遊戲社群平台Discord，目前正在進行洽談。

《彭博》報導，知情人士表示，Discord已與潛在買家接觸，微軟就是其中之一，其中一名知情人士稱， Discord更有可能上市，而非出售自己；《VentureBeat》則報導，Discord正在探索出售的可能性，目前正在與一家公司進行最後談判。

.....

微軟有咁多錢？？

我都買到啦 一千唔洗找

佢有千幾億美元現金

之前仲要收購唔到tiktok

17.8萬億市值
100億係零頭黎

17.81.78萬億市值
100億係零頭黎

上網down就有，使乜用100億買

100億好多？
搵蒙牛去收都收得起啦

岩岩放監？

玩完，會好似msn skype 咁收皮

買人盤生意
自己經營唔到就67
你整多個windows 7 2.0先再講
Windows 10好撚多內置垃圾程式
舊機建議用windows7

一定會

100美金咁抵屌

Skype前車之鑒
微軟唔好又諗住搞咩整合啊

你出幾多，我科興出多你一蚊！

蒙牛點收得起
計黎睇下

微軟買左 最好只會廢左個本台

香港無咩人用discord

強國，台灣，鬼佬都幾多人用

例如堆股票post

分類，分page，投票之類 係唔錯

咁佢買LinkedIn, XOBX都算成功; 佢自2014轉左CEO後收購既野無以前咁廢

唉，屌

再改爛佢？

玩過discord...覺得無咩特別

又Reddit, 又discord ，玩撚曬咩

會唔會好似Skype咁又移民去第二度

discord點賺錢？

收購完，就拆骨，再自己整套出來

microsoft 不嬲都係咁, 一見到有科技企業冒起就收購玩爛佢

佢cs對我嘅印象係最深刻
我問佢地可唔可以加right click google search，佢地過兩日就加左

收購乜鬼Xbox啊，佢地自己開發架

打機唧好似都多人用discord 喎

Skype融入business生態不知幾成功
你係佢地，Msn 冇錢賺做黎做乜？在商言商

隨時同Skype一樣，最後實比M$玩爛

你唔用定香港無咩人用
打咩機一要溝通一定係discord

買黎都係加入生態系統姐
但可以點運用？

Nitro訂閱計劃

m$ 真係無限手套嚟

硬就硬 軟就軟 乜撚嘢微軟

我自己有用 但堆group 都唔係香港
可能上面巴打講 遊戲類會有

問題係睇youtuber 就知

政事類，時事類，財經類
香港youtuber
都唔會開discord group

discord 有營養過 clubhouse

問題全部人都係free user呢
連廣告都無，點賺錢

一定會啦，加埋入office配套

冇Skype佢開撚發到MS Teams

有升級會員訂閱之類，而家用家咁多其實賺唔少

100鎂
我出夠10000鎂, ok?

哇好勁啊
可能當時人地想請你返去做supporter

100億散銀嚟
睇下人地幾多市值

我身邊個個都用喎

蕭生冇教你微軟過萬億市值？

skype通訊黎講垃圾過discord
如果唔係挂名商業根本冇人用

九唔搭八

乜毒撚打機要溝通架咩

你要記住ms係賺enterprise錢唔係serve你啲general user
同埋microsoft store對於唔識用電腦既人係安全好多

收皮就好似Google咁再收購下一間

遲啲變Bing

MSFT出名cash flow多

100億咁平
Slack 2百幾億
Zoom成千億

數據係最值錢
用AI演算法分析你講過既野
再推薦返D廣告落你到

如果ms收購都幾肯定keep唔到呢種質素
whatsapp果啲唔好話叫佢地改善，就算report bug都唔理你啦
我記得佢地回覆我係好好態度，仲要咁快就改埋code

現金都千幾億喇 連埋股價成萬億

將discord 食落自己個Skype 未有錢搵

個twitch 買起curse 一樣

Discord 之前唔係傳自己上市咩

商業用嘅話
teams好過skype好多啦

Teams咪即係skype進化版

我覺得遲早MS會執鬼左skype
新function去哂teams到，仲要integrate 哂Channel 同collaboration
其實已經係商用discord

可能想做server booster

再見 可以uninstall

近廿年淨係食老本唔識創新
又多垃圾野
比蘋果從後追上咁多

msn 同skype 都已經比佢玩死左
想玩死埋discord

嗱嗱臨收購，最好收購埋epic games

台灣好多人用小D
利申 未用過

未使住
Discord可能唔賣

係咁吹奏支那 但唔識依啲基本常識

你一個代表晒香港人?
咩叫唔用
財巴,AP,PatrickC大大小小都有discord server
我身邊打機嘅人都有用
當然有入外國server,
wintergatan, sawanohiroyuki fan server, wsb呢啲都有
前2年香港都有用嚟

discord值咁貴架？

ms掂邊樣衰邊樣 有往積

屌唔好呀

堆group唔係香港 +1

好撚多人用喎，大學group project女組員都識用

睇得陳雲多真係會變弱智

香港打機嘅9成都用緊...

日日睇支那老師
睇到咁撚冇腦

你自己冇咩用啫

畀M$買都好過騰訊買嘅
記得之前有傳過Discord 騰訊注資

你睇佢哋電話版個update log好得意㗎
會話咩fix 咗bug同可能加咗新bug

hotmail/skype全部都扑直

明明自己本身msn都叫hit過下

冇聽過teams?

跟住windows更新自動幫你裝晒然後不停彈出黎叫你用

仲有D 股票, 懷疑只係佢身邊無朋友

Teams 疫情下搵勁多

利申：IT狗

佢係雲粉

我覺得discord D 功能太advance 都幾複雜
公司用開TEAM / SLACK , 打機用 DISCORD
DISCORD 相對難用D

收間Bethesda 都75億啦

強國冇封discord咩
香港都好都人用緊喎

市值應該唔等於
佢可以動用嘅錢
除非佢再次發行新股
咁佢就可以籌集資金
利伸尻Up

100美元

reddit 係tencent

舊年睇佢net operating cash flow都有60b

Discord實俾微軟玩爛

？？？佢仲未俾人告壟斷市場咩

你鄉下人咪唔用lor台灣香港不知幾多人用 唔打機既人都會用黎傾野啦

唔係微辣喎

skype成為condom

等睇俾M$玩死個app

你唔知佢個系統好撚好揾咩

唔好柒啦少人用

周深老師冇同你講？

微軟買乜死乜

curse 用用下俾人買撚左 之後SER都冇埋

入房出房 有咩要SET?
你要唔要報個工聯會既電腦課程先？

收購Discord 之後改名做 skype

免費版直播限死720p 30fps
加錢解鎖

一般user 就係入房出房
server admin set bot就係advance功能
市場上無乜邊隻似樣既對手有相近水平

收左都好 俾你玩壞都好過俾中資背後操縱

多謝讀者提供笑話

有冇諗過
普通用家只係想要一個普普通通又穩定既 傾計野
唔撚洗加咩功能

唔夠錢
增發股票咪得
實有手足幫手

而家啲大陸仔只係識微訊
微軟?不吃這一套

見到好多連登商業奇才係度教MS做生意

你最冇錢！

聽曬你講乜

你用屋企電話啦

佢d錢係眾籌翻嚟

唔係喎 有得直播user screen/camera ，仲有得call bot大家同時聽歌 唱k，好過啲乜撚都無既Voice group call

好攪笑喎，呢d app 求其都整到幾個
要用成100億美金去買
唯一賣點係多人用

msn>skype>discord

佢本身無賣廣告個喎
你意思係將資料賣俾google?

Nitro 咪就係畀錢版囉

屌 呢度勁撚多唔用Discord既人喺度畀意見，好戇鳩⋯⋯

你有無買？
有咩用？

利申：堅唔識，陣係join左一堆game group，無比過錢

就係Discord可以各取所雖先係最好
SKYPE自己連 對話都未搞得好

WHATSAPP 都係
人地係直接買起你既用家群 隨番開都唔洗10蚊一個人頭

最主要係加返啲rules 同instant server，即係成個群既群主有用。
普通users只係有得cus emoji 有返啲樂趣
其他仲有啲功能，但得上面幾點有啲亮點

喂，你都要諗吓邊個開group架，開group個個set返啲rules filter啲唔關事既人入group。有呢啲功能 先方便到人打理個group。
如果係唔需要既，咁點解唔用最普通既voice group call??? Telegram group call? Line group call?
就係唔夠用呀嘛

要有人肯開group先有得畀你join一堆game groups

笑撚死，你真係唔識架喎
要寫ms有咩寫唔到出黎，而家就係買佢個用戶

歷史證明用家群唔會固定

1.78萬億市值既公司
如果可用資金連100億都無用
佢debt ratio會高成點???

但係1000個人先有1個群主喎

我真係唔識

唔知點解d大企業用咁多錢買完facebook skype msn 之後俾twitter discord ig 搶曬d客

我真係唔識

Discord比Slack advanced十倍
但係CRM用水魚價27B買左Slack

唔好性幻想咁多，facebook從來都無輸過

再合併到skype

新software彈起唔係一朝一夕嘅事，discord為例用左5年時間
呢5年彈起一隻discord，背後有無數同類software收皮
好多時唔係單單靠隻software寫得好就成功，亦都要講少少運氣
大公司搞一隻去到最後都唔包生仔，倒不如等是但一隻彈得起直接收購

另外唔會有一隻software食得晒個市場，同一個人用，係唔同場合佢需要唔同嘅野
就好似平時朋友傾計用whatsapp方便，就係貪佢乜都無簡單
但傾專業啲嘅野果時，例如gaming/stock就會用discord
discord班用戶值錢在已經知道班人咩範疇

井底之蛙

UI 咪簡單
背後複雜到爆
microsoft team 背後都複雜到你估唔到

MS 買完 LinkedIn, Github 都仲係度

其實你知唔知人地講乜？

好似eos左一段時間⋯⋯

又要乜柒都連M$ ACCOUNT

關佢撚事咩
人地一早諗住加 咁岩2日前佢走左去CS度問可唔可以加
唔講以為佢俾撚左好多好意見人地

試過幾次做group project D人話未用過/唔識用
最後要教佢用

discord好撚好用
但個視像功能好撚廢

你坐咗幾多年監？

咁xbox 點撚算

我宜家先知原來discord 仲值錢過Bethesda

做乜撚嘢
你係咪智商有問題?

唔好咁無知la Microsoft有做customisation#haha#企業客戶呀

discord都好收購
普通chatroom姐

PS狗又出黎柒了

Discord收皮，好事來

PS: MICROSOFT 買乜衰乜

skype business垃圾到，居然有傻閪吹奏

群主可以set人做admin, moderator
右面身份組有得set權限

係！各位網友！

Window 10 問題有：
1. OS 太大
2. 太多內置無用既程序
3. 無完整統一新舊design/setting （control panel 左改右改又收收埋埋，到搵深入野又比返以個樣我，咁你一早有control panel比我就唔洗禁咁多下）
4. 強制更新（做做下重要野就會更新，我自己有2個專業既software比較小眾，windows 更新有時會令到佢地不正常function, 等到software update 之前我用唔到，嚴重影響我工作效率。）
5

唔好啦

微軟搞死咗好多隻 IM

係咪收咗錢想搞死人

連登仔：
畢菲特係廢老，
微軟點會咁有錢

M$收購要用錢？
印少少股票就得啦

之前唔係話spac 上市嫁咩

微軟市值係15000 億
就算無現金，增發唔到1%既股票已經買到......
FAAMG既現金真係間間都咁多